#### Dodaj w wp-config aby móc pobierać rzeczy bez FTP
define('FS_METHOD', 'direct');

#### Wtyczka która pozwala na działanie wordpressa na localhoście - SaFly Curl Patch
https://wordpress.org/plugins/safly-curl-patch/

